17歲男生涉七一藏汽油彈 庭上揭父為退休警 母任法律顧問

今年的七一遊行乃03年以來首次被禁止，惟港島區仍有不少人聚集，警方截查且拘捕多人，其間一名退休警員兒子疑被搜出汽油彈，今午解往沙田裁判法院提堂，他暫毋須就「在公眾地方管有攻擊性武器罪」答辯，獲准保釋至8月28日再訊。

控方申請將案件押後8星期，以化驗涉案汽油彈及翻查閉路電視紀錄，其間反對被告保釋外出。辯方大律師石書銘透露被告負笈加國留學，父親為退休警員，其母則任職法律顧問。

溫紹明署理主任裁判官聽畢控辯雙方陳詞後，批准控方押後申請，下令被告交出1萬元保釋金、居於報稱地址、不得離港、交出旅遊證件、每星期往警署報到3次，同時遵守每晚宵禁令。

庭上所見，17歲男學生額角受傷。他被控於今年7月1日在銅鑼灣勿地臣街1號時代廣場地下A10梯口的公眾地方無合法權限或合理辯解，而攜有攻擊性武器，即一枚汽油彈。

法庭記者：葉君怡

SOURCE: 頭條

被告負笈加國留學

手足

手足朋友們要睇實佢，有咩需要出聲。

諗起呢單

立場定蘋果之前都訪問過黑警家屬

有時嗌黑警死全家都驚hurt 到某d 手足

希望手足明白雖然我地咁嗌，但唔包括佢架

諗起中大電鋸手足

係咪家底問題無比人用國安法告

屋企人係達官貴人更加要出黎示威

推

推 國際戰線 全民配合制裁
舉報輸入軍民兩用科技設備公司
舉報熱線:

個仔先17就退到休

黑警55歲就退休啦

點解仲要火魔雖然可能老屈

tui

咪撚信控方D證供，打火機當汽油彈，唔係第一次

睇一次心up一次

有咁既父母組合, 珍惜啲啦

珍乜撚惜 block

根據連登邏輯，佢應該係抵死 仲要死全家

佢更珍惜香港
所以咪要坐監畀你班一事無成嘅垃圾又freeride但又坐享佢地所爭取嘅嘢嘅人笑

皇家香港警察

有個ac珍惜啲啦
又block一隻

快d搵方法走佬去加拿大

真手足

支持皇家香港警察全力逮捕六七暴徒，六七暴徒死全家

我識大把手足都係狗/前狗仔女
只要係有良知既 無論咩人都係手足

老老豆豆退休警未必藍既
好似利物浦萬歲個阿伯都係退休警

收皮啦

岩

老實講 退休警好多都皇家香港警察
同依家個啲差好遠

用翻你地邏輯都要收皮

躝屍趌路啦

天意弄人

記得

無打過殺過姦過我地既人洗鳩驚死家吖

block得好痛

71真係有火魔 但希望佢只係管有 捉唔到縱火

黑警死全家

同意，推

講唔過就人身攻擊

抵撚死,坐終身等黑警無仔送終

其間一名退休警員兒子疑被搜出汽油彈，....父親為退休警員，其母則任職法律顧問。

一條龍服務？
老豆拉仔， 老母告仔？

做得手足,我地會明白佢,佢亦會明白我地

take care手足

辣低葉繼歡嗰個都係,元朗屌柒警甴

手足辛苦啦

係...

諗起中大個手足

希望答唔入

推 香港自治法 全民舉報警渣有責
舉報熱線:

金融戰線 BNO平權
永久離港 和你提清MPF

中大電鋸手足

器皿裝住易燃液體啫，唔係汽油彈

真義士

出於污泥而不染心痛

你講汽油彈就係呀？

睇下？可能只係搵到玻璃瓶

5字頭退休都有長俸收

連登仔: 狗要死全家
狗仔都要死

精英家族出生

識個深黃fd，佢老豆都係退休香港皇家警察

又要係巴士流眼淚
呢一年係巴士上睇直播睇新聞喊過唔知幾多次

17歲個老豆會唔會係皇家呀

良知

唔黑就唔需要

無錯 老豆58歲先生佢

agger

老豆97前入去做咪係皇家囉（曾經）

義士

狗仔

多謝你嘅付出

乜撚野化驗汽油彈
屌佢老母係化驗證物呀未審先判死警犬

佢果下真係諗住豁出去

可晴都係手足

我唔明關佢個仔幾歲咩事

老豆要幾多歲先係皇家警察 你自己計下

每次睇都眼濕濕

按連登邏輯你係冇邏輯

仆街 呢兩日殭屍五毛多撚到呢

屈毛都唔少添
問多幾個窮撚後生仔，走到都想走啦

ok 明白
冇計到數 sorry

手足加油

良心仔仔一定好大壓力

唔好咁講，無論出身，支持運動都應該叫手足

連登仔話要㗎嘛

個組合好好咩

會員編號#359710
財經台男神
隱性五毛確認

大家快block唔好再覆佢 成日比佢spin走重點 影響討論

睇#129 五毛黎

一月尸一條好好味

講事實又唔岩聽 CLS

平均家庭收入高中位數幾皮，仲有宿舍
咁都唔撚好？

我都諗起

依家狗隊高層咪又係港英年代入職

光復香港， 時代革命。

Blocked

第一次聽有汽油彈都保釋到
有冇諗過
其實可能係鬼
特登令手足取信

我有狗仔朋友自己都嗌黑警死全家 仲話包埋佢自己

中中挺挺啦未到難得一見要萬分珍惜既地步囉

一係你窮撚所以覺得好好

up

佢平時應該過得好辛苦

支持 理解 尊重

唉！斷正。方丈仲開佢全名
仆街白粉報

一定唔係啦。即刻過堂

啱